第一次俾異性咬耳仔

好痕 仆佢個街好咬唔咬咬耳仔

蚊咋

扯爛佢耳仔
睇佢仲敢唔敢咬

吹仲正

佢已經唔知去咗邊 今晚分分鐘訓唔著

異性嘅蚊

咬得通常係女
因為生B要啲能量

頭先好地地等車 無啦啦咬我耳仔

同性呢？

又係阿榮

可能係喪屍

無

九唔搭八